有冇人試過寄月餅去日本

岩先去郵局話有蛋唔寄得
但我見人又話五公斤以下可以
有冇人有經驗

用score jp啦

寄月餅做乜
月餅又唔係特別好食

仲要做壞人地規矩
你同鄰國人有咩分別

五仁月餅

打左去問 野食唔寄得呀

好唔好食就人人口味唔同
我就係唔知規矩想上來問問
有冇好建議

搭單一問澳洲係唔係一定唔得